尹兆堅：入中聯辦談判嘅成果素人都有份爭 公眾應為民主黨平反

倒米

[行動po]香港人日程表更新

享你老母 死肥仔

本身諗住澄清民主黨唔縮
點知越講越衰

咁點解民主黨唔支持袋住先

會考1分, 收皮啦

ON9仔先會同中共談判

去番幾年前咁捉字蚤批鬥
好撚無謂

入中聯辦投票支持政改 當初吹啲咩量變而質變 到而家影都冇

仲好意思叫人同你民主黨平反 痴撚線

仆街啦死肥仔
唔係你地咁撚廢洗攪到14年咁
洗攪到今日咁
上屆有細黨想選超區冇得出又點計
同舊雲一齊落地獄啦

好心呢啲柒頭講野又唔係叻 就咪撚出嚟倒米啦

民主黨，MY香港

講嚟講去咪又係想話有鬼搞分化 到而家個思維仲係停留喺呢個層次

你叫你老細pr做好啲啦
成個post都係度引戰咁
本身都冇心狙擊佢

多撚左幾席叫成果
邊撚到有民主到
議席增加除左人工有咩享受到
快撚啲去死啦

共產黨：64平亂 換 卅年「繁榮穩定」

民主黨上上下下：尹兆堅

議員，我建議你考慮少啲講啲冇乜用嘅說話

我同任何政黨冇關
我唔覺佢引戰
不過仲係舊思維

姐係尹兆堅由始至終都覺得

當年同中聯辦密室談判
所爭取到既超區 （功能組別）

係徳政黎
岩唔岩聽

咁撚厚的面皮

次次都係咁

臨門一腳一定加啲垃圾 說話技巧係0

有咩又唔敢講到咁盡 又唔敢做到咁盡

爛泥咁 扶不起的阿斗

超級區議會五席 全部都係功能組別

即係多左五張廢票，仲要五席最少最少起碼有兩席俾咗建制派

客觀效果只係增加在功能組別五席，令到個制度更千秋萬世

屌你老母 死肥仔 仲要喺度坳
比着我係你當睇唔到搵窿捐好過啦依一刻

算啦 再講舊屎都無用
只會傷和氣

尹兆堅 bye

當年既政改 張文光講支持理由同dab 90% 相似

佢學公民黨咁出聲明話支持郭議員就得
呢個post完全係引戰
屌眾志公民黨
屌聯署區議員
叫人為佢地入中聯辦平反

係咪有趣左小小呢 呢個思維， 你竟然同我講超區都係民主進程

你地比人屌係因為你地入中聯辦暗deal，最後拎到一個得你地滿意的deal 重要格硬過左佢唔理其他人大聲反對

Feel到Yukman今晚屌㭍 肥尹 個畫面

其實你只要出嚟跪低認句錯：當年走入中聯辦係民主黨嘅錯，要求大家原諒。

根本冇人會屌鳩你民主黨，係要死雞撐飯蓋嘅

收聲，道歉，講完

兩句說話講完咪算鳩數囉：

唔會退讓 唔入中聯辦談判

完左啦成件事

不分化

姐係將來有機會入中聯辦「談判」佢都會照入啦

呀勇俾人屌都識講當年我未入民主黨就過骨
佢就引戰
又唔知自己口才差

兩邊都on9,打和super
仲講10年前入中聯辦談判，黎話賣香港其實好無謂，個陣既香港唔同
但係你話有爭取到民主進程都係on9,事實係談判完冇幫到雙普選

智勇雙全

道歉加句唔再信中共咪算

越講越衰
屌點撚幫你

咁都叫成果
你唔走去爭取一國兩制

好心柒咗咁多年就算啦
仲兜？依家仲講到公眾分享緊成果？
依家係公眾承受緊當年民主黨妥協嘅惡果呀
好心唔想俾人分化就講少句啦
當年佢鬧本土派搞事我已經去佢FB同佢嘈
咁多年後諗住佢會長進
點知又係咁
請民主黨記住
依家大家唔嘈你哋只係為大局着想
唔代表你哋真係做得好好架

佢講邊單？原本話要取消功能組別，然後入完中聯辦變咗整多個超級議席俾建制玩果次？

呢個Post 竟然得通街都係處一個泛民打手入嚟

推
唔係想假團結，而係呢啲位真係不如一人少句
駁嬴左都無嬴過啲咩，都係贏一時意氣
用力推如果佢地跪會有咩後果嘅po就好

冠冕堂皇地出賣香港

講到咁柒 泛粉點撐呀

本身都冇心搞佢 佢出黎澄清返單新聞冇問題
屌眾志公民黨聯署區議員都算

但叫人幫佢地中聯辦平反真係

err
佢係唔係活於平行時空
多10席有幾多人係真係覺得對民主進程有幫助 ??

當初我記得高登係屌到爆
因為多5席功能組別即係同意緊呢個錯誤制度係冇問題

多五席 兩席佢地自己 一席白頭佬 兩席保皇

支持35+ 不分化

淨係講第2點咪算，over左喇。
仲有，趨之若鶩唔係咁用...

根本佢唔衝出嚟講野都冇人會理佢
本身佢話唔跪果陣我心諗係咪終於成材
結果下一句即刻倒自己黨啲米

民主黨係最信唔過

又搵d陳年野嘈

總之佢地今日肯企硬就得啦
如果今次都縮嘅佢地就自然收皮
到時傳統飯民一定冇哂market
睇佢回覆佢自己都知呢點

多五個位 泛民攞三個
原來多三個花瓶就係德政

有冇link ?

五區公投結局明明就係民主黨岩
俾唔知頭唔知路既網民鬧咗咁多年

尹兆堅終於忍唔住，要幫民主黨平反
民主黨忍辱多年

原來講句sorry就得？咁中共係咪講句sorry就又可以為所欲為？對得住手足？

希望睇到Post嘅民主黨中人
提提肥尹講少句啦
以前好多嘢暫時唔同你班人計（上年區選派隻光頭佬害到沙田個女仔輸咗單嘢，仲好多人記得，只係唔提住）
暫時唔提唔代表當無數
依家仲調返轉頭想邀功？
可唔可以醒少少

Exactly
泛民絕不應同匪幹匪諜談判，否則應同視為匪諜

連登班中學雞：哦，又捉到一件分化五毛熱狗！你地本土/獨派收錢丟汽油彈枉費咁多年談判既心血，唔係你班人我地一早光復左議會啦，仲有你地頭目天琦咪又係收共產黨錢坐監（順便騎埋句口號用先），梁游係鬼發明dq，陳浩天又係鬼招人口實。

仲有
素人爭住出唔係因為佢地爭多左10席而出
唔好因果倒轉

真係睇到都嬲

超區除左畀多5個位出黎永續選舉

我真心唔知有乜撚野用

仲撚好講 當年劉慧郷av仁果班冚家剷出賣香港人 仲話時間可以證明一切 證你老母 仲好意思拎出黎講

所以話毓民邊有屌錯泛民

陳年還陳年
價值觀問題

啱丫！支聯會唔好再提64事件啦

天生一副硬骨頭

傻閪，呢個時候屌票，食屎啦

佢本身出嗰個post都肉酸啦
正正經經話唔會縮 支持郭議員咪得
暗屌人捉鬼冇腦比人分化

咁嘅智商做鬼都無資格

唔好講咁多啦
希望許智勇、譚文豪呢批進步泛民私下同班豬隊友溝通下啦
我地後生嘅本身都對泛民零好感就無大分別嘅，佢地倒嘅係自己米：中年手足銀髮族等等，最好佢地出聲啦
有初選投初選，有本土投本土，對我地嚟，同佢泥漿摔角把撚咩
佢地退可以偏安，我地退無死所呀

平反64
平反五區公投

天生一副賤骨頭就係 都已經無拎呢啲出黎鞭鳩死佢地 今屆已經有晒優勢 再搞埋啲咩談判超級議席我真係死都要搵白鴿黨陪葬

成班大愛支扮民尤其紅鵪鶉，戲班長開崇工長有著數長奶共主長含，佢地咪至享囉！！！

當年已經係全民爭取緊雙普選
點知民主黨密室談判完 淨係變撚左個超區出嚟
尹兆堅依家當人失憶呀
立會一定會狙擊你班不思悔改既垃圾

肥仔根本 心底係抗爭只係做樣

仲係度講袋住先

事實證明根本無9用

係，我地點睇唔緊要，抗爭為上，拗嬴佢係零意義
我地係要佢啲黨友教好佢啲豬隊友
我地就做返好自己野迎接六月啦

當年我去FB問尹兆堅入中聯辦單嘢
佢就鬧我係收錢網軍抹黑民主黨
真係

收皮

on99 好地地自己攞中聯辦出嚟講

民主黨果然係一路走來 始終唔得

根本就無抗爭 成個制度推翻既意志
純粹打番工 ， 抗爭只係口號

元朗區王百羽議員

不分化
拉
佢唔縮就算

五區公投 > 五席thx
五大訴求 > 區議會thx

佢同我退選啦
一定唔投佢

泛民死全家

要幫民主黨平反丫

佢comment似明屌多啲喎

點解我地咁撚驚就係因為佢地入過中聯辦
屌佢而家同我講入完有著數多左10席
呢10席多左對我地有乜用呀

08年高登嘅價值觀係我係中國人
2019年前大部分香港人嘅價值都唔係反共

根本成個時代,民情,主流價值觀都變哂
飯民上年開始都進化同改變咗好多
至於係咪百屌成材就睇今次表現

本土一出聲就俾人屈狗屈毛，輪到泛民攞撚完個尾彩就話不如一人少句為大局，谷撚氣。為佢老母咩，睇條仆街講野就知泛民到宜家政局咁撚樣仲覺得佢地貢獻良多咁，由鳩得佢地自己體制內自瀆算。

乜撚野直選40席呀!!
投你入去係癈取功能組別呀!!DLLM

你用六四黎比?

白鴿黨班友智商真係低撚到火滾 朽木不可屌成材

根本民主黨自己先係最大既分化撚

有乜分別？陳年野！

問題係民主黨密室政治，事前無話俾選民知

依家「我係中國人呀hi」比人bin緊
但佢2020年話要平反入中聯辦喎

哇屌 咁撚樣都兜到

進化/改變左好多一件事，過去到宜家屈撚左幾多同/類近目標但唔同路線既人做鬼做毛？唔妥佢地私下同共狗講數就變共狗？

其實講唔縮就得
講平反做乜鳩

唔入都入左, 有錯都已經錯左
仲平反d咩

真豬隊友

我地要五大訴求!!你同我講直選40席??投票比你入去講數唔撚係妥協呀死肥鬼

做乜撚

你攞飯民d on9野同共產黨殺人史做類比?

當同一陣營嘅人係敵人咁鞭?

中聯辦既比喻on9
哩一段好合理喎

尋日都已經覺單料流啦
如果琼子唔玩
要22個泛民一齊退選
內會主席先俾到對家
你諗吓有冇可能

即係民主黨同共產黨無分別囉！

you proved！

都咁多年啦 咁都唔知共產黨作風？
抵共產黨成日反口

投素人都好撚過你件垃圾!!咪撚啞住個位

談判完2014年人大落閘係咪都要多謝民主黨？

好心啦......

咁有泛民建議加長會議時間 等內會可以快啲去到選主席程序又點解釋

民主黨小粉黃打手已全面殺入呢，走先

有冇發生過？
鏗鏗有叫加會？
定仰鳩傳就當係？

個陣個風向點同依家比?
支那都唔係一開始就玩強硬
14年大專學界都同777對話
係上年開始大家先意識到同支共不能談判

但佢個留言態度的確閪d同錯重點

收料一向準嘅Now政情都有同樣報導

葆葆

真天生一副硬骨頭
唔屌唔鬆化

幾年前o既野我可以暫時唔理, 呢一刻唔好縮就得

咁即係有冇發生過？
一向準等於唔會錯、佢報就當事實？
哩單證明流啦喎

搏人唔記得就算啦,仲咁撚厚面皮

呢個時勢唔係屌黑警對付支共攬炒
仲走去玩分化內鬥
屌你老母到時一齊入去集中營慢慢批鬥啦

同恐怖份子談判有咩分別

嗰陣入中聯辦都已經有人屌啦
最多可以話當初大家未醒
點可以好似佢嘅係度當政改係佢地功勞喺度j 仲叫人幫佢地平反

樓主
簡單分析白兵反對進攻功能組別嘅言論

成個post我都係反駁白兵

泛民就係出賣 義士

鬥黃還鬥黃
on9還on9

佢而家係on9
唔關鬥唔鬥黃事

一句唔縮就夠晒
但係都要講埋陳年舊事就係on9

想人幫你就咪咁搶口啦
自己倒自己米

我哋民主黨就係天生一副硬骨頭

教主真係冇講錯

泛民唔係咁諗

根本泛民從來都無錯
錯既係指責泛民既人

你係帶住頭盔咁推一個減辣版論述
一樣係叫人白票#108
同埋想洗白白兵啫

發生左嘅話已經選左主席啦
要證明佢係流不如每個泛民出嚟講野話企硬支持郭榮鏗 唔會縮 而唔係上網同人嘈

當年嘅有人屌同今日共識嘅規模點都冇得比啦

佢要”平反”其實語氣好d解釋返當年同今日民情嘅分別就ok,但依家講完仲衰過唔講

咁下次我懷疑你冇著褲
你係咪登裸照？

同埋閱讀理解0？
要22飯民同時退選先可能做到
咁撚戇鳩既野都要澄清？

懷疑冇賓州先啱

入中聯辦投降啦
唔夠打
希望中共可以放過香港

咁廢？

失控的肥仔

#108 到今時今日我都覺得九西補選白票冇錯

我只係綜合佢嘅論述出黎 從來冇「推」佢嘅論述
點解要綜合？ 因為我覺得佢嘅論述好撚on9
等大家快啲知道佢套論述係唔work

基本上成個post我都係反駁佢

比擬不倫 你話我冇著褲 咁我緊係貼張有著褲嘅相啦

同埋我講緊加長會議時間個單你同我講退選？
成日話有鬼做野分化泛民 不如而家用呢個機會show比大家泛民點團結企硬仲好啦

唉 算啦 唔好再討論陳年往事啦
依家最緊要齊心
依家又互屌大家 又引戰做乜

再咁互屌 到時我都係去做狗算
藍屍無你地咁傻不斷互屌

當年民智未醒
今年民智扮醒
hk never wake up

以後都唔好提64事件

幾時平反埋 2011 支持修改議事規則

做乜尻
入中聯辦點解釋都無用

一係為香港人，一係為支那人

加長會議叭係鏗鏗一個就做到
佢一早表哂態去到盡
我唔明仲有乜好澄清

而且係極明顯背叛既行為
效果又細
夾埋講少啲就有同一效果
使唔使咁明顯

吓吓咁撚冇sense既傳言都要處理
正經既文宣唔使做

全世界得你醒喇好未
洗唔洗俾埋白兵做大台帶領香港先叫醒

仲要平反法治喪屍

平反五區公投！

冇錯,清算哂飯民d on9野先
內會,九月....屌,是但啦

當年民主黨內部都有反對聲音:

不過，就在民主黨的方案等待中央正式發落的同時，民主黨內卻出現反彈聲音，民主黨創黨主席李柱銘明言，將在會員大會上投下反對票，並計劃與中委林子健派發「反對民主黨改良方案」聲明，力圖呼籲中委反對方案。不過，民主黨元老司徒華就隔空開火，批評李柱銘「經常向外發表反對意見」，力撐民主黨方案應該通過。

建議大家睇返發生乜事, 好過睇幾幅常見五毛圖:

平反丫，咩清算？ on99
明明民主黨無錯

含撚啦民主黨

提64係互屌？
我意思係重點唔好再互屌
互屌到時又比班保皇狗恥笑
最後又比敵人成功分化

我聽左啲咩 離地到

唔好再諗住用「白兵」「熱狗」打稻草人啦

唔好鬥黃

平反五區公投，還民主黨一個清白
邊有人同你互屌？

飯民有問題,往績花,要監察係事實

但白兵同熱狗都唔係稻草人

其實你知唔知李慧琼而家仲係內會主席嚟？ 佢可以叫秘書處問人加唔加長會議時間 呢個時候有泛民變節就玩撚完

而家大是大非面前有呢啲傳言點解唔澄清得？

仲要講返d七野

多鳩餘
個個人都可以問鏗
又如何
佢已經all in 表咗
有心背叛既再表多幾多次都冇分別

不如等睇連登啲泛民打手出嚟洗熱門好過

泛民有賣港往蹟，選民聽到傳言擔心再次被出賣，然後監察議員要求佢地釋除公眾疑慮都唔撚得？

仲要屌返我地唔做正經野，笑撚死。
個logic真係好野

楊岳橋: 在「內會」不會退縮

唔gur人哋，咁今個星期五你phone in 囉

咪都有得賴，P牌仔

屌 你真係唔識睇字 我有話郭榮鏗變節咩痴撚線 我講緊係李慧琼問人加唔加開會議個陣 有一兩個泛民話加開 咁咪快啲去到選主席個程序 咪玩撚完囉

由頭到尾我都冇質疑過郭榮鏗 係驚有啲泛民怕事縮咋

本身除左鄺仔 區諾軒 許智峯最接受到既新泛民就係佢
睇黎佢都係要磨鍊下

連登仔濫用咩不分化，其實好撚嘔心

提醒下、監察下啲議員就話人係分化

見到泛民就出晒力盲撐，唔會思考下人哋有冇話錯

都唔到佢哋決定，都係鏗做決定
同埋我都講咗
有心背叛唔需要咁著迹
每人出少兩句聲已經同一效果

我都唔排除有個別泛民淆底
但：
1. 接近零可能，因為需要22個合作
2. 同哩兩日講講吓變做整個泛民想背叛
係兩件事

屌 乜撚野鏗做決定 自己睇啦

有無人可以拉住個肥仔！露哂底喇佢

Fake news喎好似

個肥仔議員真係唔識架喎

開會日期係李慧琼定架

佢咁講覺得入中聯辦冇問題
相信會再入中聯辦

雖然我覺得呢個時候玩制度內抗爭係好無意思，但大家都話要35+我咪睇下9月後會點囉。既然你要人玩制度，相信制度內都有抗爭空間，咁監察議員先係正經事、先係其中一樣最值得做既事。

過往香港人就係想有人代理政治先會積落咁多共業，咁依家有人肯監察，d人又用不分化之名幫泛民護短，咁邊到有進步呀屌？

做完一大輪錯事想唔改善就側側膊，到選舉既時候又衝出來做爭取民主鬥士再道德綁架你一定要投，有無咁撚便宜既事先？

拿，事先聲明，我對事不對人，有改善我一定撐。郭榮鏗內會頂到咁耐，仲擺到明要攬炒，我好欣賞同支持。

我9月份有本土投本土，無本土投素人，最後先到泛民。

打手今日放假？

對佢好失望

佢講得出呢句即係話佢唔明點解大家要屌民主派
講真你出嚟話俾共產黨呃咗仲好

好我錯
不過咁哩幾日有冇開會？
同埋我理解夠廿個就開到
保皇想開實開到
到時泛民都一樣要出席
我唔知邊個位背叛

on9? 而家選主席係鬥多人參選定鬥多票

仲有少咗發言，已經係鬆咗章

佢哋係咁齊心就選左啦

參選已經截咗止
全部參選既都係泛民
幾多票都冇用

我做下打手
當年中聯辦同而家中聯辦差幾能遠呀
最緊要係
如果你接受到而家加入功能組別係一個策略過程去反功能組別既
咁35+/70 點都比 30+/60 易,點解唔可以當係策略過程

佢哋根本就係同分化二字去消滅一切嘅相反意見同打壓所有嘅反對聲音

連登嘅分化同共產黨嘅顛覆國家政權罪本質上根本一撚樣

唔敢提都算，仲話要平反

完全係公我贏字你輸

尹: 我地一定唔會縮，我地有原則有邏輯有策略。

市民: 但上次白頭佬縮左喎

尹: 咁係白頭佬個人問題，要清算佢去返佢個page啦。

如果郭縮左，上面「白頭佬」全部改返晒做郭生個名就講得通

白鴿黨心底裡對體制改革仲有一絲幻想

真 明明鄺仔同牙峯自決意志鮮明
佢仲好有左膠影子

收皮啦

一個月十皮 仲想做多幾界

而家話攬炒 無退路 唔係掛

佢地不嬲都唔認自己當年入中聯辦係錯架啦......有幾出奇？

通過左個政改方案後, 可普選出來的議席理論上係多左既, 的確係事實

政改方案前: 30直選拎6成議席,18席, 傳統組能介別要拎12席先達成一半
政改方案後: 35直選拎6成議席,21席, 超區拎3席, 傳統組能介別要拎11席先達成一半

事實係地區直選12年後愈選愈差, 12年地區竟然同08年地區一樣都係18, 即係話12年地區加左5席泛民係一席都拎唔到

佢個立場咪係到時先算

你肯全盤否定12年入中聯辦，射波比啲政治舊電池，將隻鑊掉比班老屎忽，就會有一大班人車啲票去你地到，點解咁都唔明

如果琼子繼續選，咁建制咪投哂琼子囉

我以為佢個立場係講明泛民唔會縮，再話你班人信埋啲空穴來風既消息，你有冇睇樓主pin 嗰條 link?

保住呢個制度咪可以永續參選議席(區會立會)永續10皮3.5皮, 攬炒後中共全面封殺DQ泛民, 咪乜都無得選 一蚊都無

佢會俾人車走

咁佢一定當選，民主黨可以全部收皮，一席都拎唔到。

同樣係離黨，區諾軒而家有得選的話，佢一定選到。

所以咪被人屌足咁耐囉 食屎啦 又唔見鄺仔被人屌
大眾眼睛是雪亮的

講企硬唔怕DQ咪夠

何必又講返d以前嘢

大把人投票只係睇黨名，你睇區議會撞區既選區就知。叫人脫黨參選嗰班人都傻既，點解我要為咗討好一班可能到最後未必投畀我既進步派選民而得罪自己本來食開嗰班人

sigh... 出少句聲係唔係會啞架。

Agger
民主黨新一代算係比較貼近我地少少
但係太多老屎忽左膠阻住白鴿換血

如果入中聯辦單嘢係德政？
咁831唔袋住先？

淫主黨 都係有一半係垃圾或者係鬼

啱聽，多5個議席fatfat。香港前途？Who cares?

仲有個救世港豬囉，UST南亞仔可能今朝俾人圍到心灰意冷笠撚咗水啦

民主黨賣港賊屌你老母

講民意，咁12年民主黨係咪大勝啊柒頭皮

「量變而質變」呀

其實十皮同3.5皮都唔係咁正確
計埋其他津貼應該double計

通街都係處又入左黎 樓主走先

民主黨
蔡狗 黃雲 而家嚟多件肥仔堅

本身靜靜地捱到九月佢都輕鬆當選
唔知做乜伸個頭出黎比人屌 佢啲黨友都未出聲

應該係良心發現
籠裏雞作反想將民主黨反枱
八岐尹兆堅

又響度倒米
大大聲支持中聯辦影響香港選舉
仲有開心中聯辦俾你嗰D狗餅

我理撚得你地初選結果係點 民主黨就唔撚投

走出嚟屌票

入完中聯辦仲要人多謝佢地為香港帶來貢獻 你班老泛民唔死都冇用
鄺仔好心同呢班人割蓆啦

民主黨 死不悔改

泛民打手

香港人幻想民主黨係同一條路嘛

係泛登居然仲可以見到呢啲po，珍禽異獸啊

依個post 咁少打手護短既
護唔到定未有order

連登仲大把傻仔吹奏泛民
一唔睇實啲班仆街實25

呢幾日風頭火勢
心灰意冷都唔敢開post講

佢而家叫平反呀！！！！！！！做咩要認錯？！！！！！

民主黨同民建聯共享緊成果

佢地廿二個出黎講一句「絕無其事」就解決，偏偏就係而家成百個區議員聯署聯到通哂天，佢地都未做到，仲敢話人冇用腦。

如果超區係民主成果 831你唔袋住先？

韓國瑜入中聯辦都係為左爭取民主成果

推返其他「熱狗」「白兵」
唔好畀呢個post再上熱門討論